[突發]何文田名校女舞團

其實無咩嘢，除咗領舞嗰個，都唔似跳開舞
攞返個中學回憶其實幾正

起晒雞皮

過多兩三年, 佢地夠唔夠膽睇返呢條片

嘩屌
諗住撳入去做下勇士
睇完preview都係熄咗

我支持
但對唔住 睇唔哂

好少女仔跳香港歌

畢業季節大把呢啲唱歌跳舞片架啦，
班際唱歌同跳舞都大把，有啲學校仲要啦啦隊跳舞表演
講話大個咗唔敢睇返個啲，係仲未畢業，定係無童年？

其實有咩問題

擺人上網做乜？樓主小學雞？

好尷尬

樓主只係轉貼

連登毒撚無青春

就係屌樓主擺上連登

不嬲已經喺公海啦嘈乜鳩